On modélise la représentation binaire d'un entier non signé par un tableau d'entiers dont
les éléments sont 0 ou 1. Par exemple, le tableau `[1, 0, 1, 0, 0, 1, 1]` représente
l'écriture binaire de l'entier dont l'écriture décimale est
`2**6 + 2**4 + 2**1 + 2**0 = 83`.

À l'aide d'un parcours séquentiel, écrire la fonction convertir répondant aux
spécifications suivantes :

```python
def convertir(tab):
    """
    tab est un tableau d'entiers, dont les éléments sont 0 ou 1 et
    représentant un entier écrit en binaire. Renvoie l'écriture
    décimale de l'entier positif dont la représentation binaire
    est donnée par le tableau tab
    """
```
Exemple :
```python
>>> convertir([1, 0, 1, 0, 0, 1, 1])
83
>>> convertir([1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0])
130
>>> convertir([0])
0
>>> convertir([1])
1
```
